究竟夢既內容係咪真係有隱藏意思

最近發多咗夢
但都係一啲奇奇怪怪既夢
其實發夢既內容係咪代表住將來會發生既野？

我聽過既講法係夢係由記憶的碎片砌成的

你講出黎聽下

有意思 但唔係啲咩預知夢 樓主可以上網睇下 發咩夢 有咩意思 通常個排發某啲夢 代表你個啲心情 狀態 例如甩牙 好多時話你無信心 好似係

留名

夢係潛意識想帶比你既野
潛意識會透過夢去滿足你既欲望又或者向你表達啲你前意識同意識唔應該接受既野

我聽人講發夢係因為你腦部重整緊記憶

我日日啲牙都勁痛，甩晒

我琴晚夢到外星人打地球

夢的解析 夢係我地潛意識建構出黎去滿足我地一啲欲望

有時發啲夢真係爽到笑著醒
但好多時都係啲無厘頭片段嘅夢，有時仲會重覆發同一個夢
有壓力或心情唔好個陣好易發惡夢 包括俾人追殺呀被打被屈見鬼之類
之前都睇過本書話依啲象徵係有得解但唔知可唔可信 e.g. 被追打係現實中你要做一樣好緊迫但未準備好嘅野

夢見未見過嘅異性

上youtube睇潛行空間 解説
有條台灣講得高質

Lm

冇留意喎，面具最近都冇見過
面具係咪會有啲咩意思

點解你地會記得
次次起身都唔記得

有時都會唔記得
不過有啲會記得一部分，甚至好清楚

咁係夢入邊冇殺過任何野係咪我太廢

上年年中發過幾次有第三者既夢，第三者既形象都大概係小朋友到初中生咁

之後過左幾個月，真係發現左有第三者，然後透過其他人知道第三者性格好小朋友，佢係強調係好小朋友

然後其中一個夢既內容大致同依家所發展既幾吻合

冇殺過野=廢
正常人發夢點會殺人

發惡夢係咪即係現實壓力好大
好多年冇發過惡夢

試過發夢比隻好大既手插穿左個人跟住比人拎左個心出黎 背景仲有傑傑傑既奸笑聲 好撚恐怖
利申臨近鬼節時發生

岩岩發左個人生最長既夢 唔真真實幾長 但講既野有3集電影咁長到 由小組討論到買外賣到捉賊 到比人尋仇 到有人報恩 到逃離外地 返香港 點解可以發咁耐都唔醒